聽日點都好 請大家唔好放棄之後嘅抗爭

大概聽日如果唔夠人/聚唔到人嘅話，就會有人吹淡風。
「港安法都冇人出，香港人唔配有民主，運動已完」
「個個都淨係為左畫面靚，有3萬個衝贏左啦，香港人唔配有民主，運動已完」

請唔好放棄，我地係為左我地光復香港嘅願景，或者係香港獨立嘅意志而出黎，唔係因為人地出你先出，如果個個都咁諗香港就真係以後都唔會有民主。

然後，畫面靚唔係冇作用，或者8月9月個陣瘋狂重覆和理非遊行會令大家覺得畫面靚係冇用，但事實上，靚嘅畫面係我地6月打通國際戰線嘅重要因素之一，亦係我地重要嘅表態方式。固然好似8月9月運動冇咩進展但重覆靚畫面個陣，人數同畫面只係打飛機用，但係港安法受到國際留意嘅時候，所謂靚嘅畫面係有佢嘅作用。

另外，亦希望唔出嘅人唔好隨意吹淡風，我地係運動初期係唔會做呢樣野，我地試過好多方法，有啲有成效，有啲冇成效，但我地唔會隨意將自己嘅無力發洩係手足身上，兄弟爬山，各自努力。意見可以比，但請唔好要全世界放棄希望。

524，唔知邊到聚到人，但街頭見。

推

從前有一個人玩緊無限投胎輪迴做中國人既game

10點前好返歸, 唔好係街磨爛蓆食花生
原因大家都知啦~~

夜晚好多壞人架

推到所有人都知啊

大家玩左咁耐識判斷

聽日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五分鐘
你就少咗幾萬個五分鐘繼續救香港
任何行為請三思
光復香港，時代革命

民族自強 香港獨立

聽日唔係end game，勝利嗰日先係

推推

真
我地唔係dr strange睇唔到possibility
唔會知邊日end game

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

真

兩次拉百幾二百人, 都係10點後拉

聽日個情況可能未必去到10點
自己睇路

好多磨爛蓆花生友，以為係度睇戲無事，唔會比人拉

係
呢啲somehow勸唔走

聽日有包伏黎唔到但下次有機會我都一定會再出黎，點都唔放棄！

大家要記住：

可以令呢場運動失敗既，唔係共慘黨，唔係暴警，係只！有！你！自！己！

唔緊要

多謝巴打
最近心情好差，多左上黎取暖

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

Push

重要po無人推

平常心平常心
呢場仗可能打一世

524只係開始，絕對唔會係終結，69之前都有好多準備功夫同幾次遊行先令到過百萬人出黎

push

有國安法 一樣唔會幫趁藍店

做隻網購旅遊豬 死都唔比你賺

聽日見

721831

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

聽日只係day 1

推 點都出 之後都一樣 呢一年都係咁過

從來推翻暴政並唔係一朝一夕就能成事，
唔好下下發悔氣，下下去指責其他人，
不論結果係點，請大家唔好放棄，喺不同戰線繼續努力。

推推推

街上見 點都好be water 唔好死守

be water

聽日唔出.可能冇機會再出..
遊行集會從來都係我地既自由...

D泛民政黨失哂聲真係好令人失望(本身冇期望)

524 527

岩 同支共磨
睇下邊個長命

安全購物 10點返屋企食宵夜

agger 手足不被捕！！！

科學抗爭必勝法

多人行，少人散。
開花又好，和你唱乜都好，我地要比人見到唔係靠打可以贏。

ok

幫我推埋

台灣有今日嘅民主都經歷左好多好多次奮鬥

如果我地就咁放棄只會淪為笑話
香港民族都唔會再存在

，

講咗咁耐獨立 仲同我玩遊行 玩和平與愛
送撚咗唔知幾撚多手足個頭
仲係到玩啲無意義既拉鋸戰 消費手足

聽日 可能係最後一次大型召集到人既遊行

大家 頂住

Up

推

小心五毛聽日火力全開

由佢啦

真心要畫面不如入商場 聚完人影相就散

好文！

香港人
革命

又玩和你sing?
Sing完爭取到啲咩？認真問

堅持

遊行都唔會爭取到D乜

黎黎去去都係得嗰堆五毛廢up啫 香港人唔會放棄

Push 推

咁所以唔會再有二百萬人上街

Tui

過左一年了，一齊進化

唔會放棄，就算得返我一個，我都會堅持。

訴求 乞求 跪地 唔應該再出現香港人身上
加速mode

之前風向唔係聽日和理非 527先勇武進場咩

聽日唔係end game
大家要記住個心態

入晚就突然吹風做勇武 有啲亂

唔好再沉醉幾多百萬人上街 民意點點點
睇清楚個現實啦 要羸係睇大國博同自身能力

一切小心

加油

悲觀啲講光復香港可能唔喺我地呢代實現到但我地今日做既一齊都可以比後人前居可鑑後世鋪路想更快光復的話就係靠大家集思廣益(最好有運動初期嘅參與度)，我深信香港人嘅勇氣、創意與智慧我愛你地

我明最次都應該最大化行動效益，但就算失敗左都唔應該咁快灰可取更積極做法係理性檢討、再計劃，雄心壯志再嚟過

大家都太心急
東歐都打咗50幾年先光復啦

追求自由嘅道路冇既定答案，所以需要大家一齊探索但懇求大家一齊humble啲，唔好變成互相指責

心急都係怕時間一長滅左香港人都未贏到姐
理解嘅，努力開多回多幾個po去中和下

gogo,領門一腳，送佢一程

不嬲都日常

我相信唔會再好似雨傘咁
一日團火唔熄 一日都有復興嘅希望

推。。

大家睇既 Avengers End game
上半集 都係辛苦 都係沒力
但係我哋係唔會忘記！唔會放棄！
只要有機會！我哋都會再阻止多一次！
下半集既結果，係好定壞 都係掌握係我地手中
只要一放棄，你就好似雷神咁大個肚腩咖了！

聽日係唔係end game? 如果我係中共我會想你地覺得係
咁就一鑊震懾哂就得

Goalllll

我地要嘅係民族自強
拎嘅係我地應得嘅野

自己判斷

我個人都認為聽日和理非 但聽日發生咩預計唔到
都有機會班狗打然後又一班人出黎陣地

唔好用200萬做target
咁嘅時勢唔會有咁多人
你知我知單眼佬都知

但唔夠200萬唔等於做唔到野
如果咩事都冇發生你keep住200萬人出黎都冇用
但港安法發生左kind of就係需要再表態嘅時候

大家咁話

認同

係
理性檢討>將問題簡單化(冇3萬人衝點都輸)

唔係
唔會知幾時end game

大肚腩都可以減番再黎過

掙扎！

放心

一定唔會

長期抗爭, 直至勝利

沒有自治 唯有獨立
民族自強 香港獨立

ONE NATION
ONE HONG KONG

TWO COUNTRIES
TWO SYSTEMS

push 勿灰心
現實係好多人都好驚 好想出但係又會怕 唔出唔緊要 每個人都有佢要衡量嘅嘢 但係千祈唔好放棄 繼續打其他戰線 有人出嚟都要有人幫手spread啲news出國際

安全先出

係屋企睇情況(X)
去附近睇情況(O)

ONE NATION, ONE HONG KONG!

TWO NATIONS, TWO SYSTEMS!

HONG KONG, INDEPENDENT!

Be water

點解香港獨立唯一出路未有英文？

寧化灰飛 不作浮塵

聽日小心啦各位

如果有人唔出嘅話好大程度都係因為支那武肺，所以聽日嘅人數絕對唔會係一個標準

Pishhh

我同意
所以
以暴制暴 唯一出路
香港獨立 你我有責